截至上午八時 中國累計確診5997例，疑似6972例，治愈104例，重症1239例，死亡132例

【中國累計確診5997例，疑似6972例，治愈104例，重症1239例，死亡132例】（各地區人口分佈持續更新中）
＃湖北確診3554例，治愈80例，死亡125例
＃廣東確診207例，治愈4例
＃浙江確診173例，治愈5例
＃河南確診206例，治愈1例，死亡2例
＃湖南確診143例
＃重慶確診132例
＃安徽確確診152例，治愈2例
＃山東確診121例，疑似55例，治愈1例
＃北京確診91例，治愈4例，死亡1例
＃四川確診90例
＃福建確診80例，疑似67例
＃江西確診109例，治愈3例
＃江蘇確診70例，治愈1例
＃上海確診80例，疑似129例，治愈4例，死亡1例
＃廣西確診51例，治愈2例
＃陝西確診46例
＃雲南確診44例，疑似125例
＃海南確診40例，死亡1例
＃遼寧確診34例
＃黑龍江確診33例，疑似64例，死亡1例
＃河北確診33例，疑似54例，死亡1例
＃天津確診24例
＃山西確診27例
＃甘肅確診19例
＃內蒙古確診15例，疑似2例
＃寧夏確診11例
＃新疆確診10例
＃貴州確診9例，疑似1例
＃吉林確診8例
＃青海確診6例
＃西藏疑似1例

＃香港確診8例，疑似374例（已解除219例）
＃澳門確診7例
＃台灣確診8例，疑似530例（已解除269例）

【另國外疫情通報，確診62例】
＃泰國確診14例，疑似84例，治愈5例
＃日本確診7例，治愈1例
＃新加坡確診7例，疑似57例
＃美國確診5例，疑似105例（已解除32例）
＃澳大利亞確診5例，疑似1例
＃韓國確診4例，疑似15例（已解除）
＃法國確診4例
＃德國確診4例，疑似3例（已解除）
＃馬來西亞確診4例，疑似36例（已解除32例）
＃加拿大確診3例，疑似6例（已解除）
＃越南確診2例，疑似2例（已回國，待診斷）
＃斯里蘭卡確診1例
＃尼泊爾確診1例
＃柬埔寨確診1例
＃俄羅斯疑似1例
＃墨西哥疑似7例（已解除）
＃巴西疑似1例
＃英國疑似14例（已解除）
＃意大利疑似1例（已解除）
＃芬蘭疑似2例（已解除）
＃葡萄牙疑似1例（已解除）
＃科特迪瓦疑似1例
＃以色列疑似2例
＃瑞士疑似2例（已解除）
＃印度疑似1例
＃菲律賓疑似11例
＃巴基斯坦疑似5例
＃厄瓜多爾疑似1例
＃秘魯疑似4例

注：全國確診為遞增數，疑似是國家衛健委現有數
截止北京時間2020年1月29日8時40分
（以上數據信息來自於官方媒體及各地區衛健委，詳細數據以各官方媒體公告為準，手動更新，如有不對，敬請指正）